[1q題] 太陽住係邊？

2頁開估

korea

大腸

康城

因為日出康城

屌你老母

錯呀

北京
因為毛主席是我們心中的紅太陽

太陽住在大紅花

唱錯歌詞喎ching

韓國

地下
Sun地

太陽城集團

錯錯錯

太陽穴

西山 日落西山

荃灣 因為陽屋到

一頁

一頁就被人秒左

屌你老母[/quot

問下太陽的後裔咪知囉